點解唔試下出蟲大絕呢？

今日見到有手足拎住袋草蜢，可惜未能掉出，忽然奇想點解無人買一大箱甲由係高點一嘢倒落班克警度？
雖說做唔成啲咩殺傷力，但係正常人見到咁多蟲係自己周邊，下意識都係跳住避，分分鐘仲驚到尖叫，睇住班克警咁狼狽都夠笑一世